想請問一下有冇巴絲用緊ROG 款手機

請教一下各位巴絲有冇用緊ROG 款手機（128G)，好似好正咁....有冇邊間信譽好啲的店可入手？
感謝

旺角電競館買

本人經常在外，不在港...知唔知價錢呀🙏🏻

騎劫個post問一問

rog phone貴係hardware定software?

我見佢個spec同one plus 6t 差唔多但係貴成3000蚊

有無高手可以答一下

90hz順到冇朋友
用返iphone都覺得lag

90hz 3.5 仲有個跟機風扇

個價差唔遠 而家好似5000樓下
6t都要4500啦
855就出 啲845機全部都降哂

rog phone水貨都6000，6t 4500 係行貨價黎

咁我唔知
岩岩係電莖市集行過見到都係4988咁上下

係唔係128 gb?

請問係邊度？

ETopia，hkprice 搵出黎，一般會有細鋪再便d

咪又係用845 有咩唔同